經濟差咗，樓價依然咁貴，低學歷呢家後生嘅點買樓？

我睇唔到後生仔有乜希望

去英國/返大灣區

做租租 永續基層身份

有價無市 你依加先知？

唔係冇成交喎

吓，之前無買壹傳媒咩？ 連登出晒post,我兩日淨賺咗十萬, 無學歷都識睇連登財經台掛，窮就要更加諗辦法增值，唔好一味睇膠post八卦post
唔好話壹傳媒，之前tesla或者其他，財經台大把巴打有料賺好多，但我無guts, 唔敢買，壹傳媒2毫子平平地買玩下就賺，更加唔好話其他巴打仲賺得多
諗住一世靠打工儲錢? 通漲都追唔到啦